樓上cafe 到底跪唔跪低

伙記情願收小啲人工，都希望公司唔開夜晚，一枱兩人
作為腦細，已經成年無人工出，靠正苦嘅錢頂左成年，亦都希望員工出足糧
去到e家，個仆 正苦，分化到，，，聽日開夜晚算係向正苦跪低，，，唔開又繼續蝕錢，壓力山大情況下，同家人都頂左2句

真心集思廣益求下大家意見應該點做

第一次po文講嘢一舊舊望大家見諒

寫名唔得咩

留名大家幫襯你

照開, 畀客用細紙片手寫登記再放入箱度, 好似玩抽奬咁, keep夠31日就丟

手寫登記可以嘅，不過同伙記傾下點做時，佢講出，嚟我哋度食嘢嘅都係同路人，如果我哋乜都唔做，順晒正苦意，咁點對得住咁多手足
利伸，今次壇嘢我敏感度不足，無諗到咁多

不是做廣告就不開名了

睇#4

我覺得由始至終個focus係唔download個app
同埋唔scan qr code
好似樓上巴打咁講
留紙仔填資料 再放入個箱已經做得好好
唔開晚市唔係對抗 係搵自己笨柒

其實只係開lunch真係可以維持到？

政府想做既係最好全部黃店執哂
黃店執哂 最後就係被迫幫襯藍店

手寫卡放入箱 已經係最好
因為冇順次序 基本上分唔到係邊個填資料

開得門做生意 開足全日係天經地義
唔開晚市先係配合極權政府
俾藍店分薄自己生意

手寫入箱啦
邊區？想支持

你之前係門口貼QR CODE又算唔算跪低先?

講真，係笨柒嫁，有生意唔做，重因為咁同太太嘈左2句(我未同佢講對唔住，瞓覺前會講）
但同伙記傾時又覺得，佢可以減少人工嚟成就呢件事，我又唔可以唔考慮佢哋諗法

仲要自己擺，對唔到資料
人手有限，自助登記

伙記收少左人工唔開心
你個鋪都要租
應該諗方法賺錢
唔係諗方法守

今次利害在，之前貼QR code 係無得揀，唔貼就犯法
e家有得揀開定唔開夜晚（留唔留資料）

咁唔係對抗
點解會有人覺得唔開晚市
配合港共政府剝削自己應有嘅權利 (開晚市) 先係搞對抗
要幫手嘅 就應該推廣叫大家唔好download個app
杯葛堅持要scan qr code ($20 張) 嗰啲食店
決絕電子監控

作為食店好應該顧及食客嘅感受
自助手寫資料 起碼我會覺得舒服
之前去過一啲地方 唔駛scan qr code
但要填佢哋自己嘅google form
我都有少少卻步
到最後都係顧客對你哋嘅信任有幾多

對我嚟講新觀點，配合正苦剝削自己權利
我應該會推廣不裝app，有冇文宣？

咪照開，照手寫

幫你唔到 自己搵

Tg group 有

聽日終於可以重開晚市
呢兩個月所有餐廳都飽受壓力
餐廳選擇開唔開返晚市一定有自己嘅考量
要尊重餐廳決定, 對佢哋要寬容一啲
千祈唔好批鬥🙏🏻

By IG @hkers_foodie
#安心出行 #杯葛安心出行 #監控無理 #抗疫為名 #盜取私隱為實 #武漢肺炎 #支那病毒 #evilCCP #fxxkCCP

講真，對比好多人，我做嘅唔算多，識得聽聞嘅，成間食店無左，同老婆意見分歧，一個走，一個死守又有
我做嘅只係罷工，鋪頭貼文宣，罷黨鐵揸電單車返工，罷勿當奴(真心喜歡食)
去到今日，居然要因為開唔開夜晚而苦惱左成晚
又講嘢一舊舊🤦‍♂️

無謂抗爭
求其拎張紙比客人寫野咪得

巴打照開，主動叫d客唔好用apps
手寫登記放落箱

很艱難，都係靠正苦抗疫基金同之前賺到嘅頂住🤦‍♂️

唔得，點都要做d嘢，會推廣唔用app

宜家政府隨時攪成年
你可以捱幾耐唔做晚市丫
根本冇人會怪你地

多謝你嘅付出先

唔想見到你捱唔住

咁即係蝕錢
咁倒不如實際d 開晚市賺到既捐去612

你唔開晚市 對政府黎講係冇損失 損失既係你
同你既員工

話做個優惠用手寫登記送多杯飲品

呢個可以喎👍

都係新觀點，我會考慮，不過首先要出足糧比伙記先

開，開左手寫登記，俾95折優惠咁
賺左既錢幫補下先，有剩既先諗再捐，唔好成個晚市得返藍店係度做獨市生意！

都可以咁做，等我攞紙筆記低，做送嘢飲好定95折

太子曱甴會所有無用安心出行先

如果政府第日規定唔裝安心你淨係可以做早餐 唔通你又真係淨賣早餐咩
開全日堂食天經地義
唔好比佢玩死

我諗好快會強制全民裝app
已經強制封樓封區
強制檢測
強制電話實名登記

怪就怪在4人係餐廳食嘢無犯法
4人一齊係條街度行去餐廳係犯法

開唔開晚市都要登記架啦？

2人一枱，不開夜晚，，是不用登記的

你之前晚市條數掂唔掂?有幾多客?
其實要我嘟又無乜所謂
反正有部舊手機用
做生意最緊要睇緊自己盤數
自己同員工都搞唔掂仲講乜野責任
呢個社會咁現實

開啦
等人支持下你地都好

點都好啦
你係真心黃既 你做咩決定都會支持你
手足撐住

開啦 暗示叫d客仔 老作姓名+電話咪得
你唔係執法機構 無權去查閱對方資料真假
客仔老作 又唔會有刑事責任

點解要咁介意依d
同路人仲好 暗示佢地 手寫老作姓名+電話咪得

開啦
骨氣唔可以當飯食
尤其咁多員工
現實世界唔同連登

咪跪低，有啲骨氣啦

今日返到公司，同伙記講返大家嘅意見同見解
我哋都得出先開返夜晚同4人枱 ，但就會做手登記95折

咪又係跪